孔繁毅稱副作用較多 建議接種第二劑疫苗人士請假休息

不如叫人買定墓地

老細我為国捐軀呀

有 sl?

呢條撚樣自己打邊隻疫苗

黎生

我要返工

應該辦定後事

建議買定人壽保險受益人寫國家個名先去打

面癱同中風要請幾耐假

我要返工 不打了

我嘅訴求係番工

要咁大付出？
請假為左打針？

我唔打都99%唔會中 點解要吸毒自殺

死黑醫真係離地
手停口停叫人請假打針

請喪假？

如果佢請日假打針冇咗份工係咪你負責呀，正仆街

其實係班商家佬唔想你哋死係公司麻撚煩

死左都無人知

政府要商家俾2日假喇

黎生我的訴求是返工.JPG

日薪個d真係DLLM

為左返工，我可以落地獄

買定棺材山地